\section{Spectral clustering}

Υλοποιήθηκε η συνάρτηση \texttt{mySpectralClustering} στην οποία μία εικόνα κατατμίζεται σε $k$ τμήματα με βάση τη χρωματική συγγένεια των εικονοστοιχείων, χρησιμοποιώντας τον affinity matrix που έχει δημιουργηθεί προηγουμένος. Σε αυτή τη συνάρτηση, για τη κατάτμηση της εικόνας ακολουθείται η μέθοδος spectral clustering και χρησιμοποιείται ο αλγόριθμος K-Means.